[J膠]有冇巴打可以自貼條J上嚟

你要識做呢

Po自己條撚（有圖）3

今晚有野J

沒有磚 何來玉